★Yahoo mail瓜左！（官方）

渣GA

f5啦

仲有人用yahoo?

腦魔咁得閒

咁用乜？gmail?gmail又係勁唔穩定！

不要叫我用支那野！

就算isp mail好多時都成日down，俾人打爆仲分分鐘罰錢

呢個年代仲有人用yahoo

腦魔

廢中先用YAHOO

U

睇錯左做Yoho mall